bannershop，你打算幾時交代？

BannerSHOP嚴正聲明

我們BannerSHOP一直致力幫助不同公司或大家發表意見，同時亦尊重每位的意見和想法或活動，就最近論壇所發表的帖文所提及的事情及行為，本司非常關注，我們將會進行及深入調查並採取行動，以確保和了解事情的真實狀況。

身為一間100%香港人公司，我們和大家一樣，我們愛香港，愛香港既自由言論！

對於發生這事情或有影響大家，我司深抱歉意，若大家有任何疑問或任何資訊可以協助我們調查事件，歡迎大家電郵或致電29888080查詢。

BannerSHOP